冇波既女仔 同男人有咩分別

真心屌幾次 真係冇乜癮

我好欣賞會隆胸既女人

你屌埋我果份

ok粗重野交比我

著衫靚

有B都得㗎啦

B都無同無啫既男人無分別

無

你有窿就屌得？！

平胸先正！

B都冇果種搖既感覺

屌肥婆就算啦

將就吓啦B以上香港好難搵

試過大波真係返唔到轉頭
塊面哄埋去嘅感覺真係好正

隆下胸都懶

最仆街係裝假狗

大波女仔係咪通常偏肥

No

隆胸假既樓主膠波都要 我寧願佢a都唔好隆

依家可以好真

如果真係無分別， 你屌返幾次男人比較下?

有屎 不了

純文字討論

生活係虛幻入面 好咩

冇波冇性慾

操兩嘢胸肌都大過佢棚骨

你點定義冇胸先？
A都唔算冇
我屌過一個係完全平坦少少隆起都冇